.Dd $Mdocdate: June 25 2021 $
.Dt JSCLI 7
.Os
.Sh TÊN
.Nm jscli
.Nd bố trí các thư mục và tập tin của dự án JavaScript based Co-simulation
Language Interface
.Sh MÔ TẢ
Thông tin chi tiết các thư mục của dự án.
.Bl -tag -width "/kiểm_chứng/"
.It /
Thư mục gốc.
.It /chương_trình/
Vị trí lưu trữ các ứng dụng được xây dựng bởi dự án.
.Bl -tag -width "jscli.cpp" -compact
.Pp
.It jscli.cpp
Mã nguồn phần mềm trọng tâm của dự án có tên là JavaScript Command Line
Interpreter (jscli), không nên nhầm lẫn với tên viết tắt của dự án - JavaScript
based Co-simulation Language Interface.
.El
.It /mã_nguồn/
Các tệp mã nguồn của dự án lưu trữ tại đây.
.It /thử_nghiệm/
Triển khai của phần mềm được kiểm chứng tại đây.
.It /thư_viện/
Các thư viện bên thứ ba được lưu trữ ở đây dưới dạng các mô-đun con của git. Xem
.Xr git-submodule 1 .
.Bl -tag -width "quickjs/" -compact
.Pp
.It Catch2/
Thư viện hỗ trợ công tác kiểm chứng.
.It quickjs/
Thư viện nhúng ngôn ngữ JavaScript.
.El
.It /tổng_hợp/
Các tập tin xài lại độc lập với ngôn ngữ lập trình của dự án.
.Bl -tag -width "hướng_dẫn/" -compact
.Pp
.It hướng_dẫn/
Tài liệu hướng dẫn của dự án, sử dụng phần mềm
.Xr man 1  để đọc.
.El
